累了

y

生活好大壓力

我都係 好想生活有轉變

想點變？

離開現在既生活模式就足夠

咁點解離唔到？

讀緊書

唔想讀？

唔係唔想 不過太攰

讀唔識？

覺得冇目標 冇動力
不過唔讀書我又可以有咩做 哈

除左讀書你有冇咩想做
試下以個啲做目標

有 不過進展好唔順利

咩？

出pool

有對象未

有 不過好似fail

點解咁講